# Speller project
## using std::filesystem
Папке **text** и файлу **large.txt** прописаны относительные пути от исполняемого файла, на директорию выше.\
Скрипт check.sh запускает выполение `clang-tidy` для проекта \
На моей машине результаты чтения всех текстов следующие: \
![результат](result.PNG)
